[失眠] 連續8日訓唔到 每日訓得1~2粒鐘

點算好 有時係成日可以一個鐘都冇訓過 依家眼袋好勁 覺得我就快會死

好快就唔會再有人叫醒你

有冇試過去第二D地方訓

merry christmas motherfucker

fuck you

冇其他位 淨係得一張床

開左個tg gp 個個都失眠，可以入黎傾下

訓都訓唔到 唔洗人叫醒 因為我都冇訓着過

1. 試下熄晒所有電子產品訓
2. 唔得就試下去親戚朋友屋企熄晒所有電子產品訓
如果2就訓到＝搬屋，最好換埋電話

連續幾年都係咁